有冇人屋企已經唔慶祝農歷新年?

利是點都要收

但會慶祝農曆年